散光con問題

我本身戴開淨近視既1 day con, 但其中一隻眼有散光, 睇野好散, 就配埋散光

今日第一次戴散光, 覺得好唔舒服, 好似有d野阻住隻眼轉同眨眼咁, 無散光果隻眼係好舒服, 係咪散光對con會厚d?

有無巴絲打都係咁? 好不安, 感謝

散光con 應該係會有條軸, 佢好似話條軸要喺上下睇野先會清, 一係帶果時小心啲, 一係就要用眼水等佢慢慢轉正, 你唔夠就可能會唔舒服,
同埋我唔知普通con 反轉左會唔會好唔舒服啦, 但我試過散光con 反轉帶真係好撚痛, 你再睇下先?
Ps. 亦可能係第一次帶唔慣, 如果帶多幾次都係咁就去d 眼鏡舖問人啦

原來係條軸來 仲以為點解花左
我又無痛既, 只係好唔舒服, 硬係覺得好似反起左頂住眼皮咁, 但照鏡睇又無事
多謝巴打解答 我試下轉返岩個位先

原來係條軸來 仲以為點解花左
我又無痛既, 只係好唔舒服, 硬係覺得好似反起左頂住眼皮咁, 但照鏡睇又無事
多謝巴打解答 我試下轉返岩個位先/quote]我都係唔理條軸照戴 一入眼就feel到有野頂住

條軸要係上定下架？？

我果個無方向, 應該無分上下
同埋好似夠眼水的話, 眨多幾下眼佢會自己去返岩位
我琴日轉岩位之後都無咁唔舒服了
不過因為散光con厚d, 眨眼都會feel到有層野阻住

下, 乜唔係上同下都有架咩 我唔知, 一邊嘅我諗上/下都ok 掛

因為我一係帶散光con, 一係帶color con, 我都唔知係唔係厚d 啦, 不過帶耐啲慣左會覺得好冇野咁

散光係厚啲同無咁透氧
因為整唔到
如果你有留意開唔同牌子con就會知
有啲牌子嘅con真係透氧度高又舒服
但佢係無出到高散光嘅con

利申如果唔係會渣車都想淨係配近視唔配散光con